如果高鐵站好似林士站屈地站咁鬧鬼會唔會繼續起？

會
中國戰略政治地標黎
可以快速輸送解放軍
又可以一地兩檢破壞一國兩制
一箭雙鵰

共產黨唔中意人迷信ga